有鬼騎劫中大，唔係唔屌得下話？

凌晨記者會
鄭承隆，張宏艷騎劫中大
將手足嘅五大訴求變成承諾不取消區選

雖然我哋唔應該捉鬼，但咁大隻鬼公然入侵分化，唔係唔屌得下話？啲鬼迷惑手足，我地有責任鬧醒佢哋，呢啲唔係叫分化，係希望手足清醒

中大聲明只係尊重部分前線決定，但亦提出希望眾人清醒，堅守信念
希望告位記得，我哋做嘅嘢係五大訴求，釋放所有手足，缺一不可，而唔係為左區選，否則我哋被捕手足猶如condom，連日守護中浸城理係為左啲咩？

【中大學生會就11/15凌晨二橋示威者記招之澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員出席是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割蓆

Push

用人道方法，請佢出去算(出去會唔會比其他人私了就控制唔到)
勿捉鬼，犯14年既錯

推

冷處理個區選訴求啦, 不如搞個集氣大會希望民主人權法案順利通過仲好

咁大隻鬼唔使捉，直接趕走

最緊要有呢個聲名

有人想將大學變成大台

唔可以比佢地得呈轉移視線